無忘721，追究831！！

弱弱一想問，有冇最新文宣圖可以俾人印黎更新下連儂牆？
大合唱是好的，人鏈是好的！但每當想到仍被囚及身心受創的巴絲⋯⋯⋯唔想個動似雨傘咁⋯漸漸失焦、慢性死亡⋯有冇人有提議？做一啲俾到政府，狗差繼續受壓嘅行動？！
我唔相信外國勢力！亦對人權法不抱太大期望。
自己的家，自己救！！唔好俾班狗差休息！唔好俾班狗官感到：平息了！終於冇人咁攪事！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

721
831

Thx!!!

毋忘721！
每晚可以嗌埋721唔見人，831打死人

九月十五，港島見！